iphone爆mon出面整過 仲包唔包apple 保養？

有apple care 仲要出去整 ？